不知不覺間 原來敏感巴(牙敏)已經走左兩個星期...

我一直以為 我會掛住嘅係佢定期出嘅牙周po, 但原來我更放唔低嘅係佢本人....食煙emoji..

。

愚台走完一個又一個

佢咩事

總要在雨天 人便掛念從前

希望佢會返嚟

我地Wiz*one 誓不低頭